{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019593",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1094560?place[place_type]=GID&place[gid]=1094560&place[latitude]=35.0350208954&place[longitude]=126.9055508086&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화순 아델캐슬 풀빌라"
    },
    "text": "基本利用料金にはタオルのみ提供され、追加タオルは小型タオルは500ウォン、大型タオルは1000ウォンで現場で追加費用を支払わなければなりません。 早めのチェックインまたはレイトチェックアウトをご希望の場合は、事前予約が必須であり、30分に30,000ウォンの追加料金が発生します。 チェックアウトは最大2時間まで延長可能で、15時以降にチェックアウトする場合、1泊料金が追加されます。 チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 ピックアップサービスは提供されておらず、炭グリルの利用料金は4人までは30,000ウォン、6人からは50,000ウォンであり、炭追加時は10,000ウォン、焼き網追加時は5,000ウォンの費用が追加されます。 バーベキュー場は先着順で自由にご利用いただけます。雨天時にもご利用いただけます。 バーベキューの利用時間は17時から20時までで、炭の準備時間は17時から18時までです。 天候や現場の状況によってバーベキュー場の使用が制限される場合があります。 幼児基準で1泊基準で20,000ウォン、満2歳以上から追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 個別プールは四季折々運営されており、お湯は15時から24時までご利用いただけます。 飲食物の摂取はプールでは絶対禁止で、オイルや泡の木曜日、花びらなどの使用も禁止されています。 水着またはラッシュガードの着用が必須で、事前予約が必須です。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されており、ペットの同伴はできません。 屋外または共用プールは7月から9月まで運営され、入室から21時まで使用可能です。 ご利用時間がチェックインの15時からチェックアウトの11時までで、それぞれの客室には決められた基準人数と最大人数がいます。",
    "QA": [
        {
            "question": "基本利用料金には何が提供されますか？",
            "answer": "基本利用料金にはタオルのみ提供されます。"
        },
        {
            "question": "タオルの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "小型タオルは500ウォン、大型タオルは1000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "早めのチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、可能です。ただし、事前予約が必須であり、早めのチェックインやレイトチェックアウトを希望する場合は、30分につき30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大で何時間までチェックアウトを延長できますか？",
            "answer": "最大で2時間までチェックアウトを延長できます。ただし、15時以降にチェックアウトする場合は、1泊料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "4人までの利用料金は30,000ウォン、6人からは50,000ウォンです。また、炭追加時には10,000ウォン、焼き網追加時には5,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は予約が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー場は先着順でご利用いただけます。事前予約は必要ありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は17時から20時までです。ただし、炭の準備時間は17時から18時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児基準で1泊につき20,000ウォンの追加料金が発生します。ただし、満2歳以上から追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用時間はいつですか？",
            "answer": "個別プールは四季折々運営されており、お湯は15時から24時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールでの飲食物摂取や特定のアイテムの使用はできますか？",
            "answer": "プールでは飲食物の摂取は絶対禁止です。また、オイルや泡の木曜日、花びらなどの使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "プールの利用には水着またはラッシュガードの着用が必須です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されており、インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールや共用プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールや共用プールは7月から9月まで運営され、入室から21時まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "各客室の人数制限はありますか？",
            "answer": "各客室には決められた基準人数と最大人数が設定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 793
    }
}